宇宙第一神顏Blackpink Jisoo金智秀今日生日 大家有咩祝福說話？

我地牙秀又大1歲了

❤

Don't know up what

💖

老婆生日快樂

世一神顏生日

鬼知咩

你都唔合作嘅

推

推到牙秀見到

我地有生日粗卡

秀秀生日快樂

秀秀話要同我行街慶祝

我同佢一齊去摘花

我採佢花..

點解好似有啲色情..

女神牙秀生日快樂

插佢流水水

你又痴線..牙秀你又啱...

牙秀老婆豬豬
我愛你